應該將譚耀宗、689 嘅64言論推爆佢

睇北京有咩嘢反應？